牛牛退孖展息 大家下次仲用唔用中銀匯豐抽呢

良心卷商

袋番啲錢最實際

支牛好用

班銀行撚慘豬了

真係牛B死了

我上乙頭先五百蚊息 牛牛收貴你八倍 要退幾多次錢先打和 你慢慢比錢牛牛賺

有fd 用銀行抽，顯示中左一手